# 今日も気温がHotJava/GCP

全世界30億ダウンロードを記録したアプリ「今日も気温がHotJava」がついにGoogle のあのプラットフォームに移植されました。

## 概要

Google Cloud Scheduler でGoogle Cloud PubSub に送る

Google Cloud PubSub をトリガにGoogle Cloud Functions を呼び出し。

## 設定

secrets.yaml に各種APIキーを記入しておく必要あり

